港共用限聚令打壓黃店！手足我地要反擊！

1）一人一投訴：見到藍店違反限聚令，即刻報狗、報食環、報衛生署(安全情況下影相做證據)

2）一人一share分享資訊到街坊tg group，希望其他附近手足去視察核實，接力投訴

3）一人一開post除咗tg分享，更加可以整合多個違規藍店資料，開post share出去

先post為敬
民華餐廳
東涌富東街6號富東廣場地下21號舖

復活節幾日假期每張台距離無1.5米(求其搵塊板隔住)/over一半顧客(應該好多係經東涌出發的忽然行山友)

推呀

推

lm

有人會話港共唔執法，舉報都無用

其實呢個想法係錯架

其實我地可以咁唸：
執法：達到目的
唔執法：可以繼續發酵煲大港共選擇性執法包庇藍店罪證！持續比壓力佢，同時舒緩黃店壓力！

勿以善小而不為

天真小陣啦
你覺得有人對佢地施到壓咩

你不停篤灰就支持個制度
佢地多野做 咪又係發洩落黃店

咁又想請教下應該點做呢

頭先經過d支那feel味濃嘅火鍋店
屌佢老母
d客同隔離枱背脊貼背脊坐

順便整返個challenge
一星期一黃店啦至少

最好check咗黃藍地圖確認係藍店先

一星期一黃店係咪有d少

「至少」
多d當然歡迎

放毒

Is it a joke

你話呢

唔係好多人有決心